週三手足感情問題，求偶路上疑難雜症分享／解答區

來讓占奔為你一一解答！

睇到波台手足冇晒感情問題，

我就心足了

矛女

因咩原因？

肥矮柒

實有女仔係識得欣賞男仔嘅內心同埋佢嘅努力

(事實係：好多女~30左右就要搵仔埋單，到時要求會低好多)

嘜事？

無女，無錢叫雞

我160
88kg

鍾意左個明星，好痛苦

吾好做人啦u

平時有食開煙🚬但鍾意嗰個女仔好憎人食煙 點算🚭

邊種中意啊

留名笑鳩d 毒撚手足

豬sir唔好笑me ok?

無拍過拖

我女朋友嫌我廢

我冇你咁花心

我192cm 樣中上 鋼條身材 家住獨立屋 有五個鋪位收租 IQ145 揸加拿大戶照 都冇女

但有中度弱智嗰下難搞呢

鬼叫你咁鍾意針

IQ145呀文盲

針走晒啲女

就算係都無傷大雅姐

屌你老母

鐘意俾條仔用針拮

牙占幾時帶我溝女

前排又話會開台?

未prepare好

打算拍好一兩條片

有返一堆memes

再邊live邊run page邊upload片

驚一開始太少野太單調

支持樓主

估唔到榮清係咁多愁善感

好安答！

可以搵TL合作
佢近排搞緊見面會

要比錢，唔當我地兄弟

食完算

又拎真野上黎講屌你老母

nben從不說謊

真係放開觀塘

屌

拉得

柒左唔好推pls

邊個再推即係同我過得去

推

應承你！

又挑戰警方

男友成日想屌我屎眼
但真係好痛

c打好好

無 因為 I love James Bun

Love you 2！

Btw push 到 nben 坐多次

憑咩要其他囚犯受針刑

4259

咁法律會點制裁呢 d 人？

你不仁我不2
你 25 我在先

259

我識6正師
N_ben點都冇罪

識唔到囡

貨左金？下次教我